幼教巴絲入

就黎讀完2年hd
唔知再博上去讀degree定係出黎教書好
想開個tg group交流下
睇下邊間會好做d 或者邊間interview 會易d入

有意留cm放低個tg
或者可以加我tg: nnneeeaaarrr

小天使糖糖

tg:suettt

我應該識你

勿相認